{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Kogun √µietolmu."},{"text":"Minu nimi riimib \"mesilasega\"."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas, t√∂√∂tan s√µpradega ja mulle meeldivad magusad asjad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma v√µin kanda asju mitu korda enda raskuse j√§rgi."},{"text":"Elan tihti koloonias."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad, alustan r√∂√∂vikuna ja armastan lilli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilu s√ºmbol."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi, mul on pikad jalad ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Minu heli on suvel tihti kuulda."},{"text":"H√ºppa! Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma ehitan oma toidu p√º√ºdmiseks v√µrke ja mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"Teen oma kodu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"6","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma helendan pimedas."},{"text":"Ma olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Mind n√§hakse √∂√∂siti."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"7","type":"bug","question":"V√µin olla roheline v√µi pruun ja seguneda lehtedega. Ma s√∂√∂n lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mimiteerin asja, mida s√∂√∂n."},{"text":"Olen v√§ga osav maskeeringus."},{"text":"Minu kuju aitab mul puusse peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja v√µib olla palju v√§rve. Olen mardikat√º√ºp. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µnele edu."},{"text":"Mul v√µib olla laike."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen k√µva suminat ja v√µin hammustades t√º√ºtu olla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Aretan tihti vee l√§hedal."},{"text":"Sa v√µid laksata, kui see on sinu l√§hedal."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Gnat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen tuntud oma tugevate l√µugade poolest. Ma marsin ridadena. Tihti leitakse mind puitu s√∂√∂mas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned ehitavad v√§ga suuri kodusid."},{"text":"M√µned s√∂√∂vad puitu."},{"text":"Ô∏è M√µned v√µivad tekitada majadele kahju."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","topic":"bug"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud (m√µnikord)."},{"text":"- Sa jood seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Olen maal k√µige pikem loom."},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mind kutsutakse tihti d≈æungli kuningaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk kaelas (kui olen meessoost)."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Vadistan, munen ja armastan ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga k√ºlmas kohas."},{"text":"Ma olen lind, aga ma ei saa lennata."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Flamingo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma lapsele kott. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljal on k√µva kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."},{"text":"Ô∏è Munen vahel rannas."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja kasutan oma tee leidmiseks kajalokatsiooni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma magan tagurpidi koobastes."},{"text":"M√µnele mu sugulasele meeldib s√º√ºa puuvilju."},{"text":"M√µned mu sugulased s√∂√∂vad putukaid."}],"options":[{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda oma √ºmbrusega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk kleepuv keel putukate p√º√ºdmiseks."},{"text":"Elan soojades kohtades puudes."},{"text":"Ô∏è Minu silmad saavad iseseisvalt liikuda."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Gecko","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis, mul on kaheksa k√§tt ja luid ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ga v√§ikestest ruumidest l√§bi pigistada."},{"text":"Ma v√µin kiskjate eest p√µgenemiseks tinti pritsida."},{"text":"Olen v√§ga intelligentne selgrootu."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D14B","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}